mhw班npc係咪free rider既極致

打冰呪龍 充填完搬炮彈
竟然成個調查團消失曬 要我自己搬
有龍打果陣就潛曬水 係營地掛機
打死完 播片果陣就唔知係邊度彈出黎挖素材
仲係度懶係好熱血 好有羈絆咁
最記得個大團長 本傳見到冥燈龍 冰原見到紅蓮爆鱗龍即刻笠水
打死完煌啼龍 搶埋主角個位企中間

mh前幾集都係自己搬炮彈喇

打生打死果個係你 但係升職果個係一期團長個孫

好正常，平時返工唔係咁咩？
搶功勞呢啲濕濕碎啦
團長無屌你班仆街佢探險之前check清楚地區先，你已經偷笑啦

今集肯出黎幫手搬下炮彈好好啦

可能後續劇情出調查員小姐同大團長個孫一齊
主角就去打一隻好危險嘅龍拎素材整結婚禮物

班友睇怕連黃跳跳都打唔贏

HI BALL係最勁嘅獵人嚟
我一直望住佢，所以我好清楚
阿姨，煌啼龍就交畀佢啦！

你都知你除咗望之外冇做過咩嗱？
你哋可唔可以考慮下我啱啱先打完隻亞種Juno？
見到直落第二場真係呆咗，雖然係過到姐，
但係你哋可唔可以體諒下主角
唔出聲唔是啞的。冇啊，冇羈絆冇愛啊，
我唔打死條龍你哋都唔出嚟
獵人係condom

現代社畜嚟

Hey iboy

條友乜撚都唔識做
仲搞到劍術大師貓車

第5期團得你一個咋

以前無劇情
今集劇情明明幾十人一齊打冰呪龍
結果成班笠曬水
打果個係主角 搬炮彈又係佢 發射又係佢
成個團同某人一樣一直關注事件

仲有呢條撚屌 成日笑騎騎放毒蛇
又係著名free rider之一

最撚憎個死8婆
次撚次衝出黎話主角會打贏嫁啦

功就識邀 要打怪就留係營地 正臭雞黎
成撚日要救佢

一早係焙山龍果陣跌撚條臭雞就岩
見到佢都憎

邊有女主咁撚黑人憎

佢嘅價值只有交換eyeball

係就好啊

冇人想理Ibone

Sen Sei!? Sen Sei!!!

大師:你班仆街齋睇唔幫手......

btw有冇人覺得大團長似豪鬼

其他人都係同劍術大師格劍練功 你估真係落場打咩

得劍術大師有做過野
但一野比人秒左

佢係月辰防衛戰好似都有跳過落黎射過兩槍既

劍術大師出手2次
一次打JUNO輸裝，一次輸豬隊友

我諗起車路士捧盃果一幕，一堆後備、毒瘤、準備轉會既衝哂去前排中間拎住隻盃影相

有無人覺得地啼龍同我愛羅好似

個design好差，好似隻狼 嗟怨之鬼

屌 成班NPC都係垃圾
靠我一個CARRY先打到偉大既存在
AIBO又只係識得製造麻煩 成撚日要人救
冰咒龍果度真係笑撚左
我係出面擋撚隻條龍
你班撚樣竟然偷懶 叫我自己搬野
打完最終BOSS又衝出黎拎存在感
打條龍打到死下死下果陣又唔幫我頂幾下
我隻艾露貓都好打過你

啲招都係土系

真 好撚仆街 次次都我打 素材就佢地分 條龍咁撚大條 我就掘得幾下

屌你老母保辛華

巴哈都有差唔多既post
睇到笑左

如果capcom出個dlc係eyeball轉做集會所姐姐 一定會課比佢

屌你老母大團長
凍土打到紅蓮嗰陣 即刻走佬

「一到四期基本上都沒什麼戰鬥力，去新世界當公務人員的。看看那個劍術大師，拿雌火刀去尻炎王龍就知道多克難了
笑撚到

似金獅子

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大團長條廢老係世界級Glory hunter
帶班後生入場推人去死

得劍術大師仲有啲人性

大師後生果陣
可能都係比總司令 大團長 free開

大師本身同冰咒打得好地地仲有來有往
跟手條要救條撚屌搞到硬食冰咒一炮

你係一期團長個孫係咪有特權

btw 可唔可以換返查亞種果陣條女去取代EYEBALL個位

打熔山個時有用過弩彈射隻野
但真正有用都係得大炮

成班冷氣軍師

集會所個兩個是但一個就得

劍術大師已經睇化左。

大團長最仆街，明明一齊見住條爆鱗龍出黎，點知轉個身，自己就走返屋企，仲話，「這裡交給你了！」

笑到仆街
之前都仲揾藉口free ride
而家諗都廢9事